周星馳=佐敦，吳孟達=柏賓

老納=Phil jackson

周星馳 = 史托頓，吳孟達 = 馬龍

王晶=sloan

張家輝=油麻地

蚋狗係廢柴奧斯塔治

後期達哥嘅角色已經唔好笑

差啲唔記得呢個人

竟然仲有人記得呢條廢柴